美國當局截獲一個寄給總統特朗普、藏有可致命毒素蓖麻的可疑郵件。

中咗會點㗎⋯⋯

即死，好撚毒

breaking bad

如果查到係。。。。邊度寄黎，會唔會開戰？